陳偉霆廣州巡唱延期 粉絲：能不能不退票？

在內地爆紅的藝人陳偉霆原定於3月14日在廣州舉行巡迴演唱會，可是內地武漢肺炎疫情持續，今日其經理人霍汶希（Mani）在微博公布演唱會延期，她貼出公告指因近期的新型冠狀病毒肺炎疫情，為響應當局及相關單位對疫情的管理及要求，及保障觀眾的健康與安全，陳偉霆的《一鼓作氣》巡迴演唱會廣州站延期舉行，但延開日期未定。

至於退票安排，大會指可按照票面價值全額退款，不少陳偉霆粉絲紛紛留言表示不想退票，留言︰「延期不退票不行嗎？」「能不能不退票只延期，演唱會的票真的超級難搶啊！」

一鼓作氣，再而衰，三而歇。

我可以代唱

我啲friend話我唱歌似陳偉......屌，唔撚記得最尾個字係乜

唔退，點食黃牛

竟然會有人鐘意呢個on9

中招奶野咪唔駛退囉 今次發達啦

係咪reverse左

退票的他 我很想請你回家

你係最迷人㗎

屌⋯

我係最迷人㗎 你唔閪唔柒知嘛
請你盡情搖擺 忘記吳彥祖啊
我係高過佢咖 你知道嘛

有冇香港場?好想去睇

如果 姜濤 去支那發展, 會唔會紅過陳偉霆

姜濤靚仔過佢多多聲

唔係啊 d支那人話呢個係佢拍喊嘅 喊唔出